是日靚午餐 三送車仔麵

點可以冇豬皮 同埋一定要油麵

一定要食幼麵
叫左瀏覽,大腸,魷魚
唔知點解個湯底好重八角味,蓋過哂其他味

辣殺

狗糧

唔係油麵已經輸撚左

BTW 文記?

來多碗

我好中意你啲effect 好有心思

因牛腩用8角去煮架嘛

太重啦,我完全食唔到佢其他味,好似飲中藥咁
明明上次食都無咁

車仔麵食牛腩

車仔麵一定要叫瀏覽,係鐵膽

平時油麵搭米粉就食得多
見到你食幼麵想試下油麵搭幼麵

試過搭銀針粉未
好正

本身細個鍾意食
不過讀小學焗住要食學校嗰撚屌飯
試過食啲凍咗嘅銀針粉之後就諗起銀針粉都反胃

小學D撚屌飯竟然有銀針粉咁高級

引人QUOTE你個名

就咁烚熟完搵啲冬菇絲蘿白絲撈完鳩就
諗起都

來多碗啲黑色辣醬同魷魚

普通啦

官塘黎講呢間算唔錯

銅鑼灣個邊有間車仔麵都幾正，滷水底，啲蘿蔔好淋又冇根諗起都想食